冇架啦, 將來係香港做建制派奶共唔可以去日本等民主國家旅行架啦

唔係同你講笑
只要美國真心幫香港人, 肯過條香港民主及人權法, 係香港做建制派奶共SM香港人, 美國就可以決定通唔通緝你

如果FBI,CIA,特工去到非洲,西班牙都可以好似忍者咁, 神不知鬼不覺咁拉鳩你或者綁鳩你
你唔係諗住去日本可以安全返港下話

??

到時返深圳東莞玩咪一樣
去乜鬼架佬國，坐地鐵d人衰到仆街